聽日所有人同我記住！救人！打狗！

救人！打狗！
救人！打狗！
救人！打狗！

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港人唔可以再退！！！

所以更加唔可以再退！！